{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033512",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=609&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "덕천 스카이"
    },
    "text": "民宿サービスを提供するこの宿泊施設は、秋から春まで楽しむいつもの観光客のために用意しました。 予約する前に料金と予約可否を事前に確認してください。 宿には自家駐車ができる駐車場があり、徒歩で利用できる地下鉄2号線徳川駅と3号線徳川駅があります。 周辺には様々な施設があり、便利に利用できます。 徳川駅5番出口までは徒歩2分、ニューコアアウトレットまでは徒歩5分、札幌·徳川ICまでは徒歩10分、亀浦市場までは徒歩3分、亀浦駅までは徒歩5分、金海空港までは車で20分かかります。 海雲台海水浴場までは地下鉄と徒歩を一緒に利用して約30分かかります。 客室の内部には、全客室で無料でご利用いただけるWi-Fiが提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はいつごろの観光客向けに提供していますか？",
            "answer": "秋から春まで"
        },
        {
            "question": "宿にはどのような駐車場がありますか？",
            "answer": "自家駐車ができる駐車場があります"
        },
        {
            "question": "徒歩で利用できる地下鉄の駅は何駅ありますか？",
            "answer": "2号線徳川駅と3号線徳川駅があります"
        },
        {
            "question": "周辺にある施設は何がありますか？",
            "answer": "様々な施設があります"
        },
        {
            "question": "徳川駅5番出口までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩2分です"
        },
        {
            "question": "ニューコアアウトレットまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩5分です"
        },
        {
            "question": "札幌·徳川ICまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩10分です"
        },
        {
            "question": "亀浦市場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩3分です"
        },
        {
            "question": "亀浦駅までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩5分です"
        },
        {
            "question": "金海空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で20分かかります"
        },
        {
            "question": "海雲台海水浴場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "地下鉄と徒歩を一緒に利用して約30分かかります"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるWi-Fiはどのように提供されていますか？",
            "answer": "全客室で無料でご利用いただけます"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 297
    }
}